原來麥當勞先係燈狗

出德國雞堡 話唔加時 點知線都出唔到
而家蠻牛堡 又話唔加時 而家又比蘇聯踢走
麥當勞 真燈狗

睇怕準備燈巴西 又森巴乜乜乜

巴西唔洗人燈都自動出局啦

咁日本同比利時會出咩野食

櫻花蝦shark shark著條

將軍漢堡

比利時特濃朱古力新地筒

將軍漢堡

森巴風情豬柳堡

巴西仆街了

英國得屎食 英國或成最大贏家

魚柳包餐 (炸魚薯條)